27吋外置Mon 求推介

用嚟畀部Macbook pro做外置mon，筆直$2500左右，平時主要用嚟睇吓片同文書咁，有冇好推介

Lenovo P27h-10
一條USB-C 做哂dp/pd同hubs

唔該巴打，介唔介意講講dp pd 同hubs 係咩意思，google咗但唔太肯定。係咪指有啲mon唔可以直接support usb-c 輸出要再用轉換器

DisplayPort 代替hdmi
Power delivery 代替叉電線
Hubs 用嚟插其他usb device

俾多少少Dell U2520

咩係外置mon?

BenQ PD2710QC 點睇

你會唔會再插其他野先？

唔會，只用mon就夠

千幾蚊買個二手Apple thunderbolt 又有2K 抵唔抵屌？

搭單想問下under 2千仲有無咩選擇

搭單問下
純文書處理既Mon 21-23啲
筆直1200樓下

有咩推介？

內置mon邊度買到

對於手提電腦駁出去咪係外置囉，擺明係想突顯唔係for desktop，唔明有乜好屌

U2790VQ

屌你老母notebook 果d 咪內置囉

係咪覺得自己好撚有智慧

同問

可以就咁買notebook個mon?

冇屌
認真想知for notebook同desktop既mon要求上有咩分別

但係notebook 果D唔係叫mon 呢7頭

usb c原來bandwidth高咁多? 1 頂3 ports?

要3.2